CC台班毒撚偵探真係好撚恐怖

見個女仔似彥霖就影佢相起埋底，仲屈人地係狗女

要報仇既話 學港父就得啦 洗乜上cc台
cc台係比班無行動力既垃圾圍爐

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

港父份人冇仇恨佢平時做野係為興趣

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

比人影完相，廣傳埋啦，炒完車cctai 班毒撚就唔會理個女仔，個女仔就比人屈完道歉都冇句

港父x人係無差別

為佢主人agger路

老實講cc台班網絡廢人 我單手都搞能掂

有個神探仲猛咁話7分鐘就有人幫手澄清肯定冇可能

Ching 學大波man咁約戰？

我出場紙

真又好 假又好 梁天琦 陳浩天 甚至係陳雲一早就講左要點做但係佢地就沈迷係cc台入面

cc台班毒撚係偽道德，唔啱佢心水唔道德都冇問題

你咁即刻串鳩港父係無行動力嘅垃圾啫

港父x左人 唔洗講到明

拉